{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001154",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000109879",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 해운대 THE VAN HOTEL 해운대점"
    },
    "text": "2020年7月に新築された全客室がある釜山のあるホテルはネットフリックスを利用でき、無料でコーヒーを提供するロボットコーヒーマシンも備えられています。宿の総客室数は60室で、釜山に位置する椿駅と海雲台駅が近い電車駅として知られています。韓国語でご案内することができ、ホテルのホームページで釜山の主要観光地である釜山、アクアリウム、海辺列車など15種類以上の割引情報を提供しています。客室は最高級のモーションベッドと最新の空気清浄機をはじめとする様々な機能を備えています。また、LGスタイラーやスマートキー、客室内で動作する音声認識システムも備えています。駐車場は地上駐車場と駐車タワーで構成されており、駐車可能な車両は計60台です。コストパフォーマンスが良く、清潔で便利な施設であり、従業員の親切なサービスとロボットコーヒーも満足できる宿です。しかし、ある顧客はマットレスの柔らかさによって好き嫌いが分かれる点が残念で、いくつかの便宜施設にも改善が必要だという意見もありました。全般的には静かで清潔で、リラックスしたい方におすすめの宿泊施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "60室です。"
        },
        {
            "question": "このホテルはいつ新築されましたか？",
            "answer": "2020年7月に新築されました。"
        },
        {
            "question": "このホテルではどのような特典がありますか？",
            "answer": "ネットフリックスの利用や無料のコーヒーサービスがあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどの駅に近いですか？",
            "answer": "椿駅と海雲台駅に近いです。"
        },
        {
            "question": "このホテルのホームページでは何種類以上の割引情報が提供されていますか？",
            "answer": "15種類以上の割引情報が提供されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室にはどのような機能が備わっていますか？",
            "answer": "最高級のモーションベッドや最新の空気清浄機など、様々な機能が備わっています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの駐車場はどのように構成されていますか？",
            "answer": "地上駐車場と駐車タワーで構成されており、合計で60台の駐車可能な車両があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "コストパフォーマンスが良く、清潔で便利な施設であり、従業員の親切なサービスとロボットコーヒーも満足できる宿です。"
        },
        {
            "question": "このホテルのマットレスは柔らかいですか？",
            "answer": "マットレスの柔らかさによって好き嫌いが分かれます。"
        },
        {
            "question": "このホテルは静かですか？",
            "answer": "全般的に静かな環境です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 340
    }
}